蘭的是日晚餐-「魚樑三日」

斑黎?

魚

龍躉?

今日魚頭 明日魚尾

是 父今釣一魚

超大條 街市唔會有得買

非

是

有著蘭便有著魚 真愛是永不死

咩魚

千個萬個世紀

是油班

Laan fish everyday

SimI love fish

蘭屋企幾多人食？

吉 是4人only

幸福一家人

吉 你也有家人

想住入蘭家餐餐有魚

好正 住家飯

我冇

食魚是開心的 又健康

是 住家飯食落少油好多